屌你CCTVB又抄自己劇

果套咩《平安谷之鬼谷傳說》，根本就係《蘭花劫II》，又係講d女人比人壓逼而反抗

咪就係你班撚樣乜狗屎垃圾都睇，搞到咁

狗先睇